如果阿旺得罪韋逸㫒會發生乜野趣事?

如題.....

郭晉安一人飾演兩角,演技大挑戰

老婆仔呢 我要老婆仔呀

阿旺新傳之致命復活

韋逸㫒會俾阿旺撚狗咁撚

阿旺會死喺山洞

唐立言會話

阿旺:典解要復仇呀,復仇唔啱㗎wo,拿我地做個好朋友好唔好呀?

韋:.......

仲有唐立言同馬志強

唐立言同韋逸昇隻抽邊個贏

馬志強同阿旺邊個好人d

如果係山洞度照顧韋逸昇嗰個就係阿旺又會點

This